覺唔覺得黃子華好慘

就算唔係做緊棟篤笑
大家都會expect 一定會有金句或者好有深度
可能講啲普通野
都會比人吹到話子華神真係講得好岩

咁有咩慘

覺